補牙問題

如果蛀牙隻牙痛
係咪即係己經冇得補？

牙你老母

牙痛一定要杜牙？

推

煩少陣

留名學野

佢有少少痛 唔知蛀得深唔深

問牙醫啦
如果蛀得好入好似有得杜牙根 但你隻牙之後會易爛變黑之類

希望唔洗杜 因為比較貴

我都補過牙
如果你蛀果個位唔出唔入 佢會唔落麻醉咁幫你補
直接係上面磨到你又痕又痛
所以你都係快啲去睇牙醫啦